{
    "Sign Service Agreement": "签署服务协议",
    "Load": "加载",
    "Info": "信息",
    "Sign": "签名",
    "Share": "分享",

    "Drag and Drop": "拖放",
    "your": "您的",
    "Service Agreement": "服务协议",
    "here to sign": "到此处签署",

    "Browse PDF": "浏览 PDF",
    "or press button to load it here": "或点击按钮在此加载",

    "Who are you signing the form for?": "您正在为谁签署此表格？",
    "I am signing for myself": "我为自己签署",
    "I am representing someone else": "我代表他人签署",
    "Continue": "继续",

    "Tell me your name": "请以英文告诉我您的姓名",
    "Enter your name": "请输入您的姓名（请使用英文）",
    "Enter the client’s name": "请输入客户的姓名（请使用英文）",

    "Sign Date": "签署日期",
    "Go to Sign": "前往签署",

    "Please sign below": "请在下方签名",
    "Clear": "清除",
    "Sign the document": "签署文件",

    "Press": "按",
    "button": "按钮",
    "below to": "在下方",
    "download/ share": "下载/分享",
    "your signed document:": "您已签署的文件：",

    "Share or Download Your Signed PDF Form Below": "在下方分享或下载您已签署的 PDF 表单",

    "Didn't quite work out? Click/tap here to try again.": "未成功？点击/轻触此处重试",
    "Tap here.": "轻触此处"
}
